{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H120944",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "소문난대구왕뽈찜"
    },
    "text": "有名なタラのワンポルチム\\n_x000D_\nソウル冠岳区奉天洞1627-10\\n_x000D_\n韓国料理-海鮮料理、10:00~23:00、年中無休、40席/部屋:部屋なし、アグチムがおいしい'有名なタラワンポルチム'。 楽城台でおいしいことで有名な「大邱ワンポルチム」はアグチムが有名なグルメ店だ。 店の前には駐車スペースも位置していれば、2階には広くて快適な席が用意されている。 清潔なおかずと様々なメニューを味わうことができ、ランチ特選もおいしいことで有名だ。 辛くてピリ辛のアグチムが味わいたいなら、「有名な大邱ワンポルチム」に一度足を運んでみてはいかがだろうか",
    "QA": [
        {
            "question": "この有名なタラのワンポルチムはどこにありますか？",
            "answer": "ソウル冠岳区奉天洞1627-10にあります。"
        },
        {
            "question": "このワンポルチムはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "韓国料理の中でも海鮮料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このワンポルチムの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は10:00から23:00までです。"
        },
        {
            "question": "このワンポルチムは何日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "このワンポルチムの席数は何席ですか？",
            "answer": "40席です。"
        },
        {
            "question": "このワンポルチムには個室はありますか？",
            "answer": "部屋はありません。"
        },
        {
            "question": "このワンポルチムの特徴的な料理は何ですか？",
            "answer": "アグチムが特においしいです。"
        },
        {
            "question": "このワンポルチムの周辺には駐車場はありますか？",
            "answer": "店の前には駐車スペースがあります。"
        },
        {
            "question": "このワンポルチムの2階には何がありますか？",
            "answer": "2階には広くて快適な席が用意されています。"
        },
        {
            "question": "このワンポルチムではどのようなおかずやメニューが楽しめますか？",
            "answer": "清潔なおかずと様々なメニューを味わうことができます。"
        },
        {
            "question": "このワンポルチムのランチ特選は何がおすすめですか？",
            "answer": "ランチ特選もおいしいことで有名です。"
        },
        {
            "question": "辛くてピリ辛のアグチムを味わいたいなら、どこに行けばいいですか？",
            "answer": "有名な大邱ワンポルチムに一度足を運んでみてはいかがでしょうか？"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 209,
        "QA": 372
    }
}